[兒時回憶問題]幼稚園有冇默書？

岩岩食飯同老婆屋企人討論到一人個問題。就係我話宜加幼稚園制度唔比兒童咁辛苦唔會有默書。我老婆就話冇可能點會宜加比已前容易，佢細個幼稚園冇默書。但係我記憶入邊我幼稚園係有默書（我91年出世）。
請問大家記唔記得已前幼稚園有冇默書?

我記得有排隊出去串英文，串岩就可以去玩，串錯要排隊再串過，默書好似又真係冇 （93）

thanks

有

問個問題姐😅

有
出貓比條教畜捉到

有，好記得唔識默brother搞到冇得食茶點

記憶中肯定有
我仲記得我次次都唔溫書 次次都零分
去到成個幼稚園最後一次默書終於肯溫
最尾淨係串錯咗個what 做wtah

好似有

就算同年代，唔同學校會唔同

我印象中小一先第一次默書，我好記得第一個字就係dictation 老師話呢個字一定要識

91

印象中第一次串錯嘅字就係brother，串咗borther

記得有考試問我用英文講屋企電話

有
試過出貓比老師鬧